除左Starbucks PCC之外 邊間cafe可以長坐做野?

如題。
有冇啲環境舒服又冇咁多人 買杯野可以係度長坐既cafe?

有冇巴絲可以介紹下

其實上面個兩間都唔係比你長坐, OK?

mc cafe

cafe de coral

Ho ball

廁所cafe
坐到你唔想坐

埋大Starbucks

認真po
Btw yoho廁所世界級 ching去坐下

山長水遠去yoho
我去太古廣場仲好

Habitu? Coffee academics ?

笑咗

Coffee academics

個po沉左都睇到
下次去下

太古廣場成日屙屙下屎自動沖廁

去開 elements